[自爆]自己用緊嘅電話鈴聲

DNA狂詩曲 - 桃草

靜音

whatsapp點解聆聲
我想用返比卡超

IPHONE預設鈴聲 整黎都冇用我部電話都唔會響

出前一麻油麵…

惡魔之謎語 opening

咩黎?

震機

Google is your friend

用開百度

Johnnnnnnnnn!!!!!!!

Cena!!!!!!!!!!!!!!!

上次喺街聽到個女人whatsapp 係長到2句歌詞

佢fd 話你電話響
佢答訊息響

我心諗如果whatsapp group 佢咪有排響

我用預設鈴聲
不過多數震機

11-11

用預設鈴聲不過多數校震機,但其實冇人打畀我

百度唔使翻牆都用到 正

push

星期日咁早起身做乜

補習
儲錢移民新加坡

Xylophone

taunk taunk tun

有件蛋散搵你

靜音都唔洗較
小熊都唔洗裝 響得一定係3字頭電話